# eukim <eukim@redhat.com>, 2013. #zanata
# eukim <eukim@redhat.com>, 2014. #zanata
# Michelle Kim <mkim@redhat.com>, 2015. #zanata
# eukim <eukim@redhat.com>, 2015. #zanata
# bkearney <bkearney@redhat.com>, 2016. #zanata
# eukim <eukim@redhat.com>, 2016. #zanata
# pnemade <pnemade@redhat.com>, 2016. #zanata
# youli <youli@redhat.com>, 2016. #zanata
# eukim <eukim@redhat.com>, 2017. #zanata
# tagoh <tagoh@redhat.com>, 2017. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-23 01:49+0000\n"
"Last-Translator: Copied by Zanata <copied-by-zanata@zanata.org>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: dist/pcm.js:204
msgid "(In reply to {{personName}})"
msgstr "({{personName}}에 회신)"

#: dist/pcm.js:204
msgid "A Case Contact must be selected to update case"
msgstr "기술 문의 내용을 업데이트하려면 기술 문의 연락처를 선택해야 합니다"

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"A general usage question, reporting of a documentation error, or "
"recommendation for a future product enhancement or modification. For "
"production environments, there is low-to-no impact on your business or the "
"performance or functionality of your system. For development environments, "
"there is a medium-to-low impact on your business, but your business "
"continues to function, including by using a procedural workaround."
msgstr ""
"일반적인 사용에 관한 질문, 문서상의 오류 보고, 향후 제품 개선이나 수정에 관한 권장 사항 제시. 운영 환경의 경우 비즈니스 또는 "
"시스템 성능이나 기능에 거의 영향을 주지 않습니다. 개발 환경의 경우 비즈니스에 중간에서 낮은 정도의 영향을 미치지만 조치를 취할 수 "
"있는 대안을 사용하여 비즈니스는 계속 운영될 수 있습니다."

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"A problem that involves partial, non-critical loss of use of the software in "
"a production environment or development environment. For production "
"environments, there is a medium-to-low impact on your business, but your "
"business continues to function, including by using a procedural workaround. "
"For development environments, where the situation is causing your project to "
"no longer continue or migrate into production."
msgstr ""
"운영 환경 또는 개발 환경에서  소프트웨어 사용 중 중요하지 않은 기능이 부분적으로 손실되는 문제. 운영 환경의 경우 비즈니스에 중간에서 "
"낮은 정도의 영향을 미치지만 조치를 취할 수 있는 대안을 사용하여 비즈니스는 계속 운영될 수 있습니다. 개발 환경의 경우 프로젝트를 "
"더이상 계속 진행할 수 없거나 운영 환경으로 마이그레이션할 수 없습니다."

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"A problem that severely impacts your use of the software in a production "
"environment (such as loss of production data or in which your production "
"systems are not functioning). The situation halts your business operations "
"and no procedural workaround exists."
msgstr ""
"운영 환경에서 소프트웨어 사용에 심각한 영향을 미치는 문제 (예: 운영 환경 데이터 손실 또는 운영 환경 시스템이 제대로 작동하는 않는 "
"경우). 비즈니스 운영을 중단해야 하는 상태로 조치를 취할 수 있는 대안이 없는 경우에 해당됩니다."

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"A problem where the software is functioning but your use in a production "
"environment is severely reduced. The situation is causing a high impact to "
"portions of your business operations and no procedural workaround exists."
msgstr ""
"소프트웨어가 작동하지만 운영 환경에서 사용성이 크게 줄어든 문제입니다. 비즈니스 운영의 일부분에 중요한 영향을 미치는 상태로 조치를 취할 "
"수 있는 대안이 없는 경우에 해당됩니다."

# translation auto-copied from project rhsm-web, version 0.0, document management
#: dist/pcm.js:185 app/cases/views/accountSearch.html:17
#: app/cases/views/existingBookmarkedAccounts.html:9
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1676
msgid "Account Number"
msgstr "계정 번호 "

#: dist/pcm.js:201
msgid "Account not found."
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다. "

#: dist/pcm.js:210
msgid "Adding user {{userName}} to case."
msgstr "기술 문의에 사용자 {{userName}} 추가."

#: dist/pcm.js:215
msgid "All Groups"
msgstr "전체 그룹 "

#: dist/pcm.js:201
msgid "All unsaved changes will be overwritten."
msgstr "저장되지 않은 변경 사항은 모두 덮어쓰기됩니다."

#: dist/pcm.js:204
msgid ""
"Are you sure you want to change this case severity to {{severityName}}?"
msgstr "이 기술 문의의 심각도를 {{severityName}}로 변경하시겠습니까?"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Are you sure you want to change this case status to {{statusName}}?"
msgstr "이 기술 문의의 상태를 {{statusName}}로 변경하시겠습니까?"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:203
msgid "Are you sure you want to close the selected cases?"
msgstr "선택한 기술 문의를 종료하시겠습니까?"

#: dist/pcm.js:201
msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr "정말로 이 북마크를 삭제하시겠습니까?"

#: dist/pcm.js:201 app/cases/views/accountBookmarkHome.html:3
msgid "Bookmark Accounts"
msgstr "계정을 북마크 "

#: dist/pcm.js:204
msgid "Bookmark this account!"
msgstr "이 계정을 북마크합니다!"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:800
msgid "CASE {{caseNumber}}"
msgstr "기술 문의 {{caseNumber}}"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Case  {{caseNumber}} successfully closed."
msgstr "기술 문의 {{caseNumber}}이/가 성공적으로 종료되었습니다."

#: dist/pcm.js:210 app/cases/views/manageGroupList.html:5
msgid "Case Groups"
msgstr "기술문의 그룹"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1608
msgid "Case Owner (A-Z)"
msgstr "기술 문의 소유자 (A-Z)"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1613
msgid "Case Owner (Z-A)"
msgstr "기술 문의 소유자 (Z-A)"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1618
msgid "Case Status (A-Z)"
msgstr "기술 문의 상태 (A-Z)"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1623
msgid "Case Status (Z-A)"
msgstr "기술 문의 상태 (Z-A)"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Case group successfully updated."
msgstr "기술 문의 그룹이 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: dist/pcm.js:204
msgid "Case severity was changed."
msgstr "기술 문의 심각도가 변경되었습니다."

#: dist/pcm.js:204
msgid "Case status was changed."
msgstr "기술 문의 상태가 변경되었습니다."

#: dist/pcm.js:215
msgid "Case users successfully updated."
msgstr "기술 문의 사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다. "

#: dist/pcm.js:211
msgid "Choose one of the displayed options."
msgstr "다음 중 한 가지 옵션을 선택합니다."

#: dist/pcm.js:185 dist/pcm.js:211
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1637
msgid "Closed"
msgstr "종료됨 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:203
msgid "Closed Support Cases"
msgstr "개의 종료된 기술 문의"

#: dist/pcm.js:203
msgid "Closing Cases."
msgstr "기술 문의를 종료하고 있습니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:204
msgid "Closing cases."
msgstr "기술 문의를 종료하고 있습니다."

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1672
msgid "Contact Name"
msgstr "연락처 이름"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1663
msgid "Created User and Date"
msgstr "작성자 및 작성일"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:223
msgid "Creating Ice Escalation request ....."
msgstr "ICE 에스컬레이션 요청 생성 중 ....."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:223
msgid "Creating Partner Escalation request ....."
msgstr "파트너 에스컬레이션 요청 생성 중 ....."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:215
msgid "Creating case..."
msgstr "기술 문의 생성 중..."

#: dist/pcm.js:215
msgid "Creating group"
msgstr "그룹 생성 중"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Creating group {{groupName}}..."
msgstr "그룹 {{groupName}} 생성 중..."

#. #-#-#-#-#  template-views.pot  #-#-#-#-#
#. Verb
#: dist/pcm.js:205 app/cases/views/listAttachments.html:12
#: app/cases/views/listAttachments.html:25
#: app/cases/views/listAttachments.html:26
msgid "Delete"
msgstr "삭제 "

#: dist/pcm.js:214
msgid "Deleting attachment: {{attachmentName}}"
msgstr "첨부 파일 삭제: {{attachmentName}}"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Deleting group"
msgstr "그룹 삭제 중"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:223
msgid "Email address is incorrect"
msgstr "이메일 주소가 올바르지 않습니다"

#: dist/pcm.js:211
msgid "Enter <b>and</b> or <b>or</b> to continue with the query."
msgstr "쿼리를 계속 실행하려면 <b>and</b> 또는 <b>or</b>를 입력하십시오."

#: dist/pcm.js:211
msgid "Enter <b>and</b> to continue with the query."
msgstr "쿼리를 계속 실행하려면 <b>and</b>를 입력하십시오. "

#: dist/pcm.js:211
msgid "Enter <b>or</b> to continue with the query."
msgstr "쿼리를 계속 실행하려면 <b>or</b>를 입력하십시오. "

#: dist/pcm.js:201 dist/pcm.js:204
msgid "Error: Failed to upload attachment."
msgstr "오류: 첨부파일 업로드에 실패했습니다."

#: dist/pcm.js:201 dist/pcm.js:210
msgid "Error: Failed to upload attachment. Message: {{errorMessage}}"
msgstr "오류: 첨부 파일을 업로드할 수 없습니다. 메시지: {{errorMessage}}"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Error: Failed to upload attachment. Message:{{errorMessage}}"
msgstr "오류: 첨부 파일을 업로드할 수 없습니다. 메시지: {{errorMessage}}"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Error: Selected Case Group does not belong to your account"
msgstr "오류: 선택된 기술 문의 그룹은 귀하의 계정에 속해 있지 않습니다 "

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"Failed to upload attachment {{attachmentName}} to case {{caseNumber}}: "
"{{errorMessage}}"
msgstr ""
"첨부 파일 {{attachmentName}}을/를 기술 문의 {{caseNumber}}에 업로드할 수 없습니다: "
"{{errorMessage}}"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Friday = {{businessHours}}"
msgstr "금요일 = {{businessHours}}"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1588
msgid "Highest Severity"
msgstr "가장 높은 심각도 순"

#: dist/pcm.js:205
msgid ""
"If we have not recorded your business hours correctly, please update your "
"timezone in  <a href='/wapps/ugc/protected/locale.html' target='_blank'>Your "
"preferences</a>"
msgstr ""
"고객의 업무 시간이 올바르게 기록되지 않은 경우 <a href='/wapps/ugc/protected/locale.html' target="
"'_blank'>환경설정</a>에서 시간대를 업데이트하십시오."

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1668
msgid "Last Modified User and Date"
msgstr "마지막 수정자 및 수정일 "

#: dist/pcm.js:203
msgid "List"
msgstr "목록"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:210
msgid "Locating top solutions"
msgstr "상위 솔루션 검색 중"

#: dist/pcm.js:185 app/i18n/placeholder.html:4
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:804
msgid "Logs"
msgstr "로그 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1593
msgid "Lowest Severity"
msgstr "가장 낮은 심각도 순"

#: dist/pcm.js:185 dist/pcm.js:215
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:808
msgid "Manage Case Groups"
msgstr "기술문의 그룹 관리"

#: dist/pcm.js:185 app/cases/views/group.html:16
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:810
msgid "Manage Default Case Groups"
msgstr "기본 기술문의 그룹 관리"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Monday = {{businessHours}}"
msgstr "월요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1681
msgid "Name of the Red Hat Associate's who owns the case."
msgstr "기술 문의를 담당하고 있는 Red Hat 담당자 이름 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1673
msgid "Name of the customer contact."
msgstr "고객 측 담당자 이름 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1664
msgid "Name of the person who created the case and date it was created."
msgstr "기술 문의 작성자 이름 및 작성일 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1669
msgid ""
"Name of the person who modified the case last and the date the action was "
"performed."
msgstr "기술 문의를 마지막으로 수정한 사람의 이름 및 작업 실행 날짜"

#: dist/pcm.js:210
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: dist/pcm.js:210
msgid "New Case - Portal Case Management"
msgstr "새 기술 문의 - 포털 문의 관리 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1598
msgid "Newest Date Created"
msgstr "최신 날짜 생성 순"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1578
msgid "Newest Date Modified"
msgstr "최신 날짜 수정 순"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Newest to Oldest"
msgstr "최신 항목 순"

#: dist/pcm.js:210
msgid "No access"
msgstr "액세스 권한 없음"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1647
msgid "Number & Status"
msgstr "번호 및 상태 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1648
msgid "Number and Status of the case."
msgstr "기술 문의 번호 및 상태 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1677
msgid "Number of the account the case was created under."
msgstr "기술 문의가 생성된 계정 번호 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1603
msgid "Oldest Date Created"
msgstr "가장 오래된 날짜 생성 순"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1583
msgid "Oldest Date Modified"
msgstr "가장 오래된 날짜 수정 순"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Oldest to Newest"
msgstr "오래된 항목 순"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: dist/pcm.js:185 dist/pcm.js:211
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1633
msgid "Open"
msgstr "진행중"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:203
msgid "Open Support Cases"
msgstr "개의 진행중인 기술 문의"

#: dist/pcm.js:185 app/cases/views/list.html:15
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:802
msgid "Open a Support Case"
msgstr "기술 문의 생성"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: dist/pcm.js:185 dist/pcm.js:211
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1629
msgid "Open and Closed"
msgstr "진행중 및 종료됨 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:203
msgid "Open and Closed Support Cases"
msgstr "개의 진행중이거나 종료된 기술 문의"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1680
msgid "Owner Name"
msgstr "소유자 이름 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:223
msgid "Please check the requestor email address"
msgstr "요청자의 이메일 주소를 확인하십시오"

#: dist/pcm.js:201 dist/pcm.js:210
msgid "Portal Case Management"
msgstr "포털 문의 관리 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1658
msgid "Product Name and Version"
msgstr "제품 이름 및 버전 "

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1659
msgid "Product and Version assigned to the case."
msgstr "기술 문의에 할당된 제품 및 버전 "

#: dist/pcm.js:210
msgid "Read Only"
msgstr "읽기 전용"

#: dist/pcm.js:210 app/cases/views/manageGroupUsers.html:28
msgid "Read and Write"
msgstr "읽기 및 쓰기"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:210
msgid "Refining top solutions"
msgstr "상위 솔루션 검색"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Remove bookmark!"
msgstr "북마크 삭제"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:798
msgid "SUPPORT CASES"
msgstr "기술 문의"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Saturday = {{businessHours}}"
msgstr "토요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:184 dist/pcm.js:201 app/i18n/placeholder.html:3
#: app/search/views/search_form.html:7
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:796
msgid "Search"
msgstr "검색 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:806
msgid "Search Support Case"
msgstr "기술 문의 검색 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: dist/pcm.js:185 app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
#: app/cases/views/new.html:101 app/cases/views/severitySelect.html:14
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1642
msgid "Severity"
msgstr "심각도"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1643
msgid "Severity of the case."
msgstr "기술 문의 심각도 "

#: dist/pcm.js:215
msgid "Successfully created case number {{caseNumber}}"
msgstr "기술 문의 번호 {{caseNumber}}이/가 성공적으로 생성되었습니다 "

#: dist/pcm.js:215
msgid "Successfully created group"
msgstr "그룹을 성공적으로 생성했습니다"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Successfully created group {{groupName}}"
msgstr "그룹 {{groupName}}을/를 성공적으로 생성했습니다"

#: dist/pcm.js:214
msgid "Successfully deleted attachment:{{attachmentName}}"
msgstr "첨부파일을 성공적으로 삭제했습니다:{{attachmentName}}"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Successfully deleted group"
msgstr "그룹을 성공적으로 삭제했습니다"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Successfully deleted group {{groupName}}"
msgstr "그룹 {{groupName}}을/를 성공적으로 삭제했습니다 "

#: dist/pcm.js:204
msgid "Successfully deleted groups."
msgstr "그룹을 성공적으로 삭제했습니다 "

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"Successfully uploaded attachment {{attachmentFileName}} to case "
"{{caseNumber}}"
msgstr "첨부 파일 {{attachmentFileName}}을/를 기술 문의 {{caseNumber}}에 성공적으로 업로드했습니다"

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"Successfully uploaded attachment {{attachmentName}} to case {{caseNumber}}"
msgstr "첨부 파일 {{attachmentName}}을/를 기술 문의 {{caseNumber}}에 성공적으로 업로드했습니다"

#: dist/pcm.js:204
msgid "Successfully uploaded attachment."
msgstr "첨부 파일을 성공적으로 업로드했습니다."

#: dist/pcm.js:185 app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1653
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1654
msgid "Summary of the case."
msgstr "기술 문의 요약 "

#: dist/pcm.js:205
msgid "Sunday = {{businessHours}}"
msgstr "일요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:201 dist/pcm.js:203 dist/pcm.js:205 dist/pcm.js:210
#: app/i18n/placeholder.html:5
msgid "Support"
msgstr "지원 "

#: dist/pcm.js:201 dist/pcm.js:203 dist/pcm.js:205 dist/pcm.js:210
msgid "Support Cases"
msgstr "기술 문의 지원 "

#: dist/pcm.js:203
msgid "Support Cases - Portal Case Management"
msgstr "기술 문의 - 포털 문의 관리 "

#: dist/pcm.js:205
msgid ""
"Thank you for contacting Red Hat support!  We'll be in contact soon.  Our "
"records indicate your availability as follows:"
msgstr ""
"Red Hat 지원팀에 문의해 주셔서 감사합니다! 조만간 연락을 드릴 것입니다. 저희에게 기록된 고객의 연락 가능한 시간은 다음과 "
"같습니다:"

#: dist/pcm.js:204 dist/pcm.js:210
msgid "There are no remaining enhanced SLA's available"
msgstr "사용 가능한 확장 SLA가 없습니다"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Thursday = {{businessHours}}"
msgstr "목요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:205
msgid "Tuesday = {{businessHours}}"
msgstr "화요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1846
msgid "Unauthorized."
msgstr "인증되지 않았습니다."

#: dist/pcm.js:215
msgid "Ungrouped Case"
msgstr "그룹화되지 않은 기술문의"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Ungrouped Cases"
msgstr "그룹화되지 않은 기술문의"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Updating group"
msgstr "그룹 업데이트 중"

#: dist/pcm.js:215
msgid "Updating users for group..."
msgstr "그룹 사용자 업데이트 중..."

#: dist/pcm.js:204 dist/pcm.js:210
msgid "Uploading attachment..."
msgstr "첨부 파일 업로드 중..."

#: dist/pcm.js:214
msgid "Uploading attachments..."
msgstr "첨부 파일 업로드 중..."

#: dist/pcm.js:205
msgid "User {{sso}} cannot be added as watcher because it is not internal."
msgstr "사용자 {{sso}}은/는 내부 사용자가 아니므로 감시자로 추가할 수 없습니다 "

#: dist/pcm.js:211
msgid "Values containing whitespaces have to be wrapped in double quotes."
msgstr "공백이 포함된 값은 큰 따옴표로 묶어야 합니다."

#: dist/pcm.js:205
msgid "Wednesday = {{businessHours}}"
msgstr "수요일 = {{businessHours}}"

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"What information can you provide around timeframes and the business impact?"
msgstr "해결 기간이나 업무에 미치는 영향에 대한 정보를 제공해 주시겠습니까?"

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"What problem/issue/behavior are you having trouble with?  What do you expect "
"to see?"
msgstr "어떤 문제/오류/결함이 발생했습니까? 기대하시는 결과는 무엇입니까?"

#: dist/pcm.js:214
msgid ""
"When does the behavior occur? Frequently?  Repeatedly?   At certain times?"
msgstr "언제 문제가 발생했습니까? 이러한 문제가 자주 발생합니까? 반복적으로 발생합니까? 특정 시간에 발생합니까?"

#: dist/pcm.js:214
msgid "Where are you experiencing the behavior?  What environment?"
msgstr "어디서 문제가 발생했습니까? 어떤 환경에서 발생했습니까?"

#: dist/pcm.js:201
msgid ""
"You are trying to export {{numberOfCases}} cases, but only the first 10000 "
"cases will be exported. It is advised you refine the search to match less "
"than 10000 cases before exporting. \n"
" Would you like to proceed?"
msgstr ""
"{{numberOfCases}} 기술 문의를 내보내려고 했지만 처음 10000 개의 기술 문의만 내보내기되었습니다. 내보내기 전 "
"10000 건 이하가 되도록 검색을 구체화합니다.\n"
" 계속 진행하시겠습니까?"

#: dist/pcm.js:185
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/dist/redhat_access_pcm_ascension_common.js:1525
msgid "You have successfully logged out of the Red Hat Customer Portal."
msgstr "Red Hat 고객 포털에서 성공적으로 로그아웃했습니다. "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: dist/pcm.js:223
msgid "Your Ice Escalation request has been sent successfully"
msgstr "귀하의 ICE 에스컬레이션 요청이 성공적으로 전송되었습니다"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: dist/pcm.js:223
msgid "Your Partner Escalation request has been sent successfully"
msgstr "파트너 에스컬레이션 요청이 성공적으로 전송되었습니다 "

#: dist/pcm.js:205
msgid "no business hours"
msgstr "업무 외 시간"

#: dist/pcm.js:205
msgid "{{caseNumber}} | {{caseSummary}}"
msgstr "{{caseNumber}} | {{caseSummary}}"

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{days}} business day"
msgstr "{{days}}일 (영업일 기준)"

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{days}} business days"
msgstr "{{days}}일 (영업일 기준)"

#: dist/pcm.js:203
msgid "{{errorFileName}} cannot be attached because it is a 0 byte file."
msgstr "{{errorFileName}} 용량이 0 바이트이기 때문에 첨부할 수 없습니다."

#: dist/pcm.js:203
msgid ""
"{{errorFileName}} cannot be attached because it is larger than "
"{{errorFileSize}} GB. Please FTP large files to dropbox.redhat.com."
msgstr ""
"{{errorFileName}} 용량이 {{errorFileSize}} GB를 초과하기 때문에 첨부할 수 없습니다. 용량이 큰 파일은  "
"FTP로 dropbox.redhat.com에 업로드하십시오."

#: dist/pcm.js:203
msgid ""
"{{errorFileName}} cannot be read by the browser. Check your privileges and "
"make sure you are allowed to read the file."
msgstr "{{errorFileName}}은/는 브라우저에서 읽을 수 없습니다. 파일 읽기 권한이 있는지 확인하십시오."

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{hours}} business hour"
msgstr "{{hours}} 시간 (영업 시간 기준)"

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{hours}} business hours"
msgstr "{{hours}} 시간 (영업 시간 기준)"

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{hours}} hour"
msgstr "{{hours}} 시간"

#: dist/pcm.js:214
msgid "{{hours}} hours"
msgstr "{{hours}} 시간"

#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:12
#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:8
msgid "&nbsp;(Must be unique)"
msgstr "&nbsp;(고유해야 함)"

#: app/cases/views/accountSearch.html:12
msgid "&nbsp;Account not found!&nbsp;"
msgstr "&nbsp;계정을 찾을 수 없습니다!&nbsp;"

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:26
#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:31
msgid "&nbsp;Cancel"
msgstr "&nbsp;취소"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:5
msgid "&nbsp;Link"
msgstr "&nbsp;링크 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:6
msgid "&nbsp;Remove"
msgstr "&nbsp;삭제 "

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:25
msgid "&nbsp;Reset"
msgstr "&nbsp;재설정 "

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:27
#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:32
msgid "&nbsp;Save"
msgstr "&nbsp;저장 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:7
msgid "&nbsp;{{selectedBookmark ? 'Update' : 'Save'}}"
msgstr "&nbsp;{{selectedBookmark ? 'Update' : 'Save'}}"

#: app/cases/views/list.html:36
msgid "(More info)"
msgstr "(상세 정보) "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:11
msgid "* All fields are mandatory."
msgstr "* 모든 필드는 필수 입력 필드입니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:8
msgid "* marked fields are mandatory fields."
msgstr "* 표시된 필드는 필수 입력 필드입니다."

#: app/cases/views/discussionSection.html:74
msgid "- Private"
msgstr "- 비공개"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#. Noun
#: app/cases/views/detailsSection.html:95 app/cases/views/new.html:112
msgid "24x7 Contact"
msgstr "24x7 연락처"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#. Noun
#: app/cases/views/detailsSection.html:87 app/cases/views/new.html:108
msgid "24x7 Support"
msgstr "연중무휴 24시간 지원"

#: app/cases/views/manageGroupList.html:5
msgid "<i class=\"fa fa-minus pull-right\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-minus pull-right\"></i>"

#: app/cases/views/manageGroupList.html:5
msgid "<i class=\"fa fa-plus pull-right\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-plus pull-right\"></i>"

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:20
msgid "Access"
msgstr "액세스"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version management_page, document Management_Prototype.html, author eukim
#. Noun
#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5 app/cases/views/new.html:11
msgid "Account"
msgstr "계정"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: app/cases/views/accountSearch.html:18
#: app/cases/views/existingBookmarkedAccounts.html:10
msgid "Account Name"
msgstr "계정 이름"

#: app/cases/views/edit.html:19
msgid "Account name : {{$parent.CaseService.account.name}}"
msgstr "계정 이름 : {{$parent.CaseService.account.name}}"

#: app/cases/views/edit.html:18
msgid "Account number : {{$parent.CaseService.account.number}}"
msgstr "계정 번호 : {{$parent.CaseService.account.number}}"

#: app/cases/views/accountSearch.html:6
msgid "Account number:&nbsp;"
msgstr "계정 번호:&nbsp;"

#: app/cases/views/accountSearch.html:12
msgid ""
"Account with such number does not exist. Make sure the account number is "
"correct."
msgstr "이러한 번호를 갖는 계정이 존재하지 않습니다. 계정 번호가 올바른지 확인하십시오."

#: app/cases/views/discussionSection.html:7
msgid "Action Plan"
msgstr "작업 계획"

#: app/cases/views/discussionSection.html:137
msgid "Action Plan:"
msgstr "작업 계획:"

#: app/cases/views/attachProductLogs.html:18
msgid "Add"
msgstr "추가 "

#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:7
msgid "Add me as watcher"
msgstr "감시자로 추가 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:3
msgid "Advanced Case Search User Guide"
msgstr "고급 기술 문의 검색 사용자 가이드 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/discussionSection.html:4
msgid "All Attachments"
msgstr "모든 첨부 파일"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:76
msgid "Already Escalated?"
msgstr "이미 에스컬레이션되었습니까?"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/detailsSection.html:37
msgid "Alternate Case ID"
msgstr "대체 기술 문의 ID"

#: app/cases/views/confirmationModal.html:3
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 삭제하시겠습니까? "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/edit.html:17
msgid "Assigned to"
msgstr "할당 대상"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/attachLocalFile.html:4
msgid "Attach Another File"
msgstr "다른 파일 첨부"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/attachLocalFile.html:5
msgid "Attach File"
msgstr "파일 첨부"

#: app/cases/views/attachProductLogs.html:5
msgid "Attach Foreman logs:"
msgstr "Foreman 로그 첨부:"

#. Noun Attached here means Attached on a particular date
#: app/cases/views/listAttachments.html:10
msgid "Attached"
msgstr "첨부됨  "

#. Noun
#: app/cases/views/listAttachments.html:11
msgid "Attached By"
msgstr "첨부자"

#: app/cases/views/listAttachments.html:4
msgid "Attached Files"
msgstr "첨부된 파일 "

#: app/cases/views/proceedWithoutAttachModal.html:8
msgid ""
"Attaching logs and diagnostics files greatly improves time to resolution. Do "
"you want to continue without attaching any files?"
msgstr "로그 및 진단 파일을 첨부하면 문제 해결 시간이 단축됩니다. 파일을 첨부하지 않고 계속 진행하시겠습니까?"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/new.html:90
msgid ""
"Attaching logs or other diagnostics files typically results in faster "
"resolution."
msgstr "로그 또는 진단 파일을 첨부하면 일반적으로 해결 시간이 단축됩니다."

#: app/cases/views/discussionSection.html:51
#: app/cases/views/discussionSection.html:93
msgid "Attachment"
msgstr "첨부 파일"

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:9
msgid "Available Columns"
msgstr "사용 가능한 열 "

#: app/log_viewer/views/navSideBar.html:5
msgid "Available Log Files"
msgstr "사용 가능한 로그 파일 "

#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:15
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:32
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:49
#: app/cases/views/newCaseRecommendationsSection.html:20
msgid "BACK"
msgstr "이전"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/newCaseRecommendationsSection.html:4
msgid "Based on your description, here are some possible solutions"
msgstr "제공해 주신 설명에 기반하여 가능한 해결 방법은 다음과 같습니다"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:8
msgid "Bookmarked Searches:&nbsp;"
msgstr "북마크된 검색 결과:&nbsp;"

#: app/cases/views/listBugzillas.html:6
msgid "Bugzilla Number"
msgstr "Bugzilla 번호 "

#: app/cases/views/discussionSection.html:6
msgid "Bugzilla Tickets"
msgstr "Bugzilla 티켓 "

#: app/cases/views/edit.html:11
msgid "CASE {{$parent.CaseService.kase.case_number}}"
msgstr "기술 문의 {{$parent.CaseService.kase.case_number}}"

#. #-#-#-#-#  template-views.pot  #-#-#-#-#
#. Verb
#: app/cases/views/addCommentSection.html:39
#: app/cases/views/createGroupModal.html:18
#: app/cases/views/detailsSection.html:10
#: app/cases/views/detailsSection.html:103 app/cases/views/new.html:125
#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:19
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:27
msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

#: app/cases/views/detailsSection.html:53
msgid "Case Contact"
msgstr "기술 문의 연락처"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/new.html:42
msgid "Case Description"
msgstr "기술 문의 설명"

#: app/cases/views/discussionSection.html:3
msgid "Case Discussion"
msgstr "기술 문의 토론 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/detailsSection.html:45
msgid "Case Group"
msgstr "기술문의 그룹"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#. Noun
#: app/cases/views/new.html:120
msgid "Case Group (Optional)"
msgstr "기술문의 그룹 (옵션)"

#: app/cases/views/createGroupModal.html:10
msgid "Case Group:"
msgstr "기술문의 그룹:"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:68
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:66
msgid "Case Information"
msgstr "기술 문의 정보"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#. Noun
#: app/cases/views/detailsSection.html:61 app/cases/views/new.html:26
msgid "Case Type"
msgstr "기술 문의 유형"

#. Verb
#: app/cases/views/list.html:15
msgid "Close Case(s)"
msgstr "기술 문의 종료"

#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:24
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:11
msgid "Comment:"
msgstr "코멘트: "

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: app/cases/views/manageGroupList.html:11
msgid "Create"
msgstr "생성"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: app/cases/views/createGroupModal.html:4
msgid "Create Case Group"
msgstr "기술 문의 그룹 생성"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: app/cases/views/createGroupButton.html:2
msgid "Create New Case Group"
msgstr "새 기술 문의 그룹 생성"

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
msgid "Created"
msgstr "만듦"

#: app/cases/views/list.html:55
msgid "Created by {{case.created_by}} on {{case.created_date}}"
msgstr "작성자: {{case.created_by}} 작성일: {{case.created_date}}"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:33
msgid "Customer"
msgstr "고객"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:35
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:34
msgid "Customer Account Number"
msgstr "고객 계정 번호 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:47
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:46
msgid "Customer Contact Email"
msgstr "고객의 이메일 연락처 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:41
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:40
msgid "Customer Contact Name"
msgstr "고객 연락처 이름 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:53
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:52
msgid "Customer Contact Number"
msgstr "고객 연락처 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:59
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:58
msgid "Customer GEO"
msgstr "고객 GEO"

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:1
msgid "Customize columns"
msgstr "사용자 지정 열 "

#: app/cases/views/deleteGroupButton.html:2
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

#. Noun
#: app/cases/views/listAttachments.html:8
msgid "Description"
msgstr "설명 "

#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:14
msgid "Diagnose"
msgstr "진단 "

#: app/cases/views/descriptionSection.html:9
msgid ""
"Different support-level options might be available based on your account "
"subscriptions. Your support level determines the type of response you can "
"expect for your support case."
msgstr ""
"계정 서브스크립션에 따라 각각 다른 지원 수준 옵션을 사용할 수 있습니다. 지원 수준은 기술 지원 사례에 따른 응답 유형을 결정합니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/discussionSection.html:125
#: app/cases/views/discussionSection.html:152
msgid "Discard Changes"
msgstr "변경 사항 취소"

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:12
#: app/cases/views/columnSelectModal.html:19
msgid "Drop column here."
msgstr "여기에 열을 드롭합니다."

#. Noun
#: app/cases/views/detailsSection.html:79 app/cases/views/new.html:104
msgid "Enhanced SLA"
msgstr "확장 SLA"

#: app/cases/views/manageGroupList.html:9
msgid "Enter Group Name"
msgstr "그룹 이름 입력 "

#: app/cases/views/solrQueryInput.html:7
msgid "Enter SOLR query, for example:"
msgstr "SOLR 쿼리를 입력합니다. 예:"

#: app/cases/views/accountSearch.html:9
msgid "Enter account number"
msgstr "계정 번호 입력 "

#: app/search/views/resultDetail.html:4
msgid "Environment"
msgstr "환경 "

#: app/cases/views/existingBookmarkedAccounts.html:2
msgid "Existing bookmarks"
msgstr "기존 북마크 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:91
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:87
msgid "Expectation"
msgstr "기대 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/exportCSVButton.html:1
msgid "Export"
msgstr "내보내기 "

#: app/cases/views/list.html:22
msgid ""
"Export all cases from your account to CSV. Exporting many cases may take a "
"while."
msgstr "모든 기술 문의를 계정에서 CSV로 내보내기합니다. 기술 문의 수가 많을 경우 시간이 오래 걸릴 수 있습니다."

#: app/cases/views/list.html:22
msgid "Export all cases to CSV"
msgstr "CSV로 모두 내보내기 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:19
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: app/cases/views/list.html:22
msgid "Exporting CSV"
msgstr "CSV 내보내기 중"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: app/cases/views/exportCSVButton.html:2
msgid "Exporting CSV..."
msgstr "CSV 내보내기 중..."

#: app/cases/views/advancedSearch.html:19
msgid "Exporting to CSV&nbsp;"
msgstr "CSV로 내보내기&nbsp;"

#: app/cases/views/addCommentSection.html:53
#: app/cases/views/attachmentsSection.html:32
msgid "File description"
msgstr "파일 설명 "

#: app/cases/views/edit.html:16
msgid ""
"Filed on {{$parent.CaseService.kase.created_date}} by {{$parent.CaseService."
"kase.created_by}}"
msgstr ""
"{{$parent.CaseService.kase.created_by}}에 의해 {{$parent.CaseService.kase."
"created_date}}에 파일 작성 "

#. Noun
#: app/cases/views/listAttachments.html:7
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/accountSelect.html:5
msgid "Find My Account Number"
msgstr "내 계정 번호 검색"

#: app/cases/views/accountSearch.html:3
msgid "Find an account"
msgstr "계정 검색 "

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:18
msgid "First Name"
msgstr "이름"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:55
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:54
msgid "For example: 1-888-467-3342"
msgstr "예: 1-888-467-3342"

#: app/cases/views/severitySelect.html:28
msgid "For more details about initial and ongoing response times, visit the"
msgstr "최초 응답 및 지속적 응답 시간에 대한 자세한 내용은 다음에서 확인하십시오"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:5
msgid "GSS ICE FAQ"
msgstr "GSS ICE FAQ"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:4
msgid "GSS ICE Form"
msgstr "GSS ICE 양식"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:9
msgid ""
"GSS is currently working on enhancing the ICE process through the use of "
"email. Watch this space for more details as they become available."
msgstr ""
"현재 GSS는 이메일을 사용하여 ICE 프로세스 강화에 노력하고 있습니다. 이 기능이 사용 가능하게 되면 여기서 보다 자세한 정보를 "
"참조하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/new.html:90
msgid "Get faster results."
msgstr "보다 빠르게 결과를 구현할 수 있습니다."

#: app/cases/views/manageGroupList.html:1
msgid "Groups Loading..."
msgstr "그룹 로딩 중..."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:4
msgid "Handpicked For You"
msgstr "주요 참고 자료"

#: app/cases/views/detailsSection.html:70 app/cases/views/new.html:29
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: app/cases/views/detailsSection.html:70 app/cases/views/new.html:29
msgid "Hostname is not visible to Red Hat Support professionals"
msgstr "호스트 이름은 Red Hat 지원 담당자가 볼 수 없습니다."

#: app/cases/views/edit.html:13
msgid "Hot Fix Delivered"
msgstr "핫픽스 제공됨"

#: app/cases/views/edit.html:13
msgid "Hot Fix Requested"
msgstr "핫픽스 요청됨"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:10
msgid ""
"If this form is not working for any reason please submit a ticket at "
"helpdesk@redhat.com noting a problem with GSS Ticketing and the ICE form"
msgstr ""
"이 양식을 사용할 수 없는 경우 GSS 티켓 발행 및 ICE 양식 관련 문제에 대한 티켓을 helpdesk@redhat.com으로 "
"보내주십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:87
msgid ""
"If this is a request for information from you or the customer and if you "
"need us to contact you to discuss the issues."
msgstr "사용자 또는 고객에 대한 정보 요청인 경우 및 문제에 대해 문의하기 위해 연락을 받고자 하는 경우."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:86
msgid ""
"If you are requesting an account review, if this is related to aspecific "
"problem/ticket or a series of problems/tickets or if this is a general or "
"generic complain"
msgstr "계정 검토를 요청하는 경우, 특정 문제/티켓 또는 일련의 문제/티켓에 관련되어 있거나 일반적인 문제인 경우 "

#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:7
msgid ""
"If you feel the issue has become more severe or the case should be a higher "
"priority, please provide a detailed comment, and the case will be reviewed "
"by a support manager."
msgstr ""
"문제가 더 심각해지거나 기술 문의 사항의 우선 순위가 더 높아야 한다고 생각되는 경우, 자세한 설명을 제공하면 지원 관리자가 검토할 "
"것입니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:19
msgid ""
"In the event that you would still like to open a support case, select 'Open "
"a New Support Case'. The case will be pre-populated with the portion of the "
"log previously selected."
msgstr ""
"기술 문의 사항을 아직 열어 두어야 할 경우 '새 기술 문의 생성'을 선택합니다. 기술 문의는 이전에 선택한 로그의 일부로 사전 "
"작성됩니다. "

#: app/cases/views/addCommentSection.html:4
msgid "Is Public:"
msgstr "공개:"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:82
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:81
msgid "Issue Description"
msgstr "문제 설명 "

#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:74
msgid "Issue Subject"
msgstr "문제 제목"

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:19
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:7
msgid "Learn more"
msgstr "자세한 정보"

#: app/cases/views/edit.html:5
msgid "Loading Case..."
msgstr "기술 문의 로드 중..."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/advancedSearch.html:31 app/cases/views/list.html:68
msgid "Loading cases..."
msgstr "기술 문의 로딩 중..."

# translation auto-copied from project oVirt, version ovirt-3.5, document frontend/webadmin/modules/webadmin/src/main/resources/org/ovirt/engine/ui/frontend/org.ovirt.engine.ui.webadmin.ApplicationConstants
#: app/cases/views/list.html:5
msgid "Loading..."
msgstr "로딩..."

#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:5
msgid "Log File Viewer"
msgstr "로그 파일 뷰어 "

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:17
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:21
msgid "Make Default Group"
msgstr "기본 그룹 만들기"

#: app/cases/views/accountSelect.html:12 app/cases/views/listFilter.html:23
msgid "Manage Bookmarked Accounts"
msgstr "북마크된 계정 관리 "

#: app/cases/views/discussionSection.html:27
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
msgid "Modified"
msgstr "수정"

#: app/cases/views/list.html:50
msgid "Modified by {{case.last_modified_by}} on {{case.last_modified_date}}"
msgstr "수정자: {{case.last_modified_by}} 수정일: {{case.last_modified_date}}"

#: app/i18n/placeholder.html:7
msgid "My Cases"
msgstr "내 기술문의"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:16
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:33
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:50
#: app/cases/views/newCaseRecommendationsSection.html:21
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

#: app/cases/views/groupList.html:10 app/cases/views/searchBookmarkModal.html:8
msgid "Name"
msgstr "이름 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:38 app/cases/views/list.html:75
msgid "Next"
msgstr "다음"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version RHJBossMiddlewareOperationsNetworkProduc, document RHJBossMiddlewareOperationsNetworkProductUpdate.html, author Michelle Kim
#: app/cases/views/commonConfirmationModal.html:15
#: app/cases/views/confirmationModal.html:8
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: app/cases/views/proceedWithoutAttachModal.html:3
msgid "No Files were attached to your case."
msgstr "기술 문의에 파일이 첨부되어 있지 않습니다."

#: app/cases/views/discussionSection.html:141
msgid "No action plan to display."
msgstr "표시할 작업 계획이 없습니다."

#: app/cases/views/listAttachments.html:2
msgid "No attachments added"
msgstr "추가된 첨부 파일이 없습니다 "

#: app/cases/views/bookmarkedAccountSelect.html:1
msgid "No bookmarked accounts found"
msgstr "북마크된 계정을 찾을 수 없습니다 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:9
msgid "No bookmarked searches"
msgstr "북마크된 검색 결과가 없습니다 "

#: app/cases/views/list.html:28
msgid "No cases found with given filters."
msgstr "지정된 필터에 맞는 기술 문의 사항이 없습니다."

#: app/cases/views/advancedSearch.html:25
msgid "No cases found."
msgstr "기술 문의를 찾을 수 없습니다."

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:16
msgid "No fields selected."
msgstr "필드가 선택되어 있지 않습니다. "

#: app/cases/views/groupList.html:2 app/cases/views/manageGroupList.html:2
msgid "No groups found."
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다."

#: app/cases/views/listBugzillas.html:2
msgid "No linked bugzillas"
msgstr "링크된 Bugzilla가 없습니다 "

#: app/cases/views/managedAccountSelect.html:3 app/cases/views/new.html:98
#: app/cases/views/ownerSelect.html:3 app/cases/views/productSelect.html:2
#: app/cases/views/statusSelect.html:2 app/cases/views/typeSelect.html:2
#: app/cases/views/versionSelect.html:2
msgid "No match found"
msgstr "해당 사항이 없습니다"

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:9
msgid "No more fields available."
msgstr "사용 가능한 필드가 없습니다."

#: app/cases/views/proceedWithoutAttachModal.html:15
msgid "No, Go Back"
msgstr "아니요, 돌아가기"

#: app/cases/views/discussionSection.html:112
msgid "Notes:"
msgstr "알림: "

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
msgid "Number"
msgstr "수량"

#: app/cases/views/requestEscalation.html:8
msgid "Once submitted, your case will be reviewed by a support manager."
msgstr "기술 문의가 접수되면 지원 관리자가 확인합니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:6
msgid ""
"Once the request is submitted, and ICE ticket will be raised in the GSS case "
"management system and brought to the attention of the GSS leadership team."
msgstr "요청이 전송되면 ICE 티켓이 GSS 기술 문의 관리 시스템에 생성되고 GSS 리더십 팀에 통지됩니다."

#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:15
msgid ""
"Once you have selected your log file then you may diagnose any part of the "
"log file and clicking the 'Red Hat Diagnose' button. This will then display "
"relevant articles and solutons from our Red Hat Knowledge base."
msgstr ""
"로그 파일을 선택하면 로그 파일의 모든 부분을 진단할 수 있으므로 'Red Hat 진단' 버튼을 클릭합니다. 그러면 Red Hat 지식 "
"기반에서 관련 기사 및 솔루션이 표시됩니다. "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:5
msgid ""
"Once your request is submitted, a partner escalation case will be opened "
"with GSS and the GSS leadership team will be notified. You will then receive "
"an email at the email address provided below with the partner escalation "
"case number and additional information on how to track progress."
msgstr ""
"요청이 전송되면 파트너 에스컬레이션 기술 문의가 GSS에 생성되어 GSS 리더쉽 팀에 통지됩니다. 아래에 지정된 이메일 주소로 파트너 "
"에스컬레이션 기술 문의 번호 및 진행 상황을 추적하는 방법에 대한 추가 정보가 들어 있는 이메일이 전송됩니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: app/i18n/placeholder.html:6
msgid "Open New Case"
msgstr "새 기술 문의 생성"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_strings, document template, author eukim
#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:18
#: app/search/views/accordion_search_results.html:7
msgid "Open a New Support Case"
msgstr "새 기술 문의 생성"

#: app/cases/views/list.html:60
msgid "Owned by {{case.contact_name}}"
msgstr "소유자:  {{case.contact_name}}"

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5 app/cases/views/new.html:13
msgid "Owner"
msgstr "소유자 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:6
msgid "Please"
msgstr " "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/listNewAttachments.html:13
msgid "Please Add File Description"
msgstr "파일 설명을 추가하십시오"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/discussionSection.html:114
msgid ""
"Please note, contents of this field are not visible to Red Hat Support "
"professionals."
msgstr "이 필드의 내용은 Red Hat 지원 담당자가 볼 수 없음에 유의하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:84
msgid ""
"Please provide as much detail as possible to help us understand the issue, "
"for example:"
msgstr "문제를 이해하는데 도움이 될 수 있는 가능한 많은 세부 사항을 알려주십시오. 예:"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:83
msgid ""
"Please provide as much detail as possible to help us understand the issue, "
"for example:Reason for the escalation, the business context, the competitive "
"situation, past support experience"
msgstr ""
"예를 들어 에스컬레이션 이유, 비즈니스 상황, 경쟁 상황, 과거 지원 경험등과 같이 문제를 이해하는데 도움이 될 수 있는 가능한 많은 "
"세부 사항을 알려주십시오. "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:7
msgid "Please provide as much information as possible in the form."
msgstr "다음 양식에 가능한 많은 정보를 상세히 입력하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:8
msgid "Please provide as much information/detail as possible in the form."
msgstr "다음 양식에 가능한 많은 정보를 상세히 입력하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:93
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:89
msgid ""
"Please provide expectations and desired outcomes from yourself and from the "
"customer"
msgstr "파트너와 고객이 기대하는 대응 및 결과를 입력하십시오 "

#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:70
msgid ""
"Please provide the support ticket number. You may omit this field, however, "
"this may delay our ability to associate request with customer issue."
msgstr ""
"지원 티켓 번호를 입력하십시오. 이 필드를 작성하지 않고 생략할 경우 관련 요청을 고객 문제와 연결하는데 시간이 걸릴 수 있습니다. "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:37
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:36
msgid ""
"Please request the account number from the customer if possible, otherwise "
"use your Red Hat account number.The account number can be found by clicking "
"on the username in the top right corner of this page."
msgstr ""
"가능하면 고객에게 계정 번호를 요청하십시오. 그렇지 않을 경우 자신의 Red Hat 계정 번호를 사용하십시오. 계정 번호는 이 페이지의 "
"오른쪽 상단 코너에 있는 사용자 이름을 클릭하면 알 수 있습니다."

#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:77
msgid ""
"Please select the issue subject.  If an item in the list does not match, "
"please select 'other' and enter a subject in the box that appears below."
msgstr ""
"문제 제목을 선택하십시오. 목록에서 일치하는 항목이 없을 경우 '기타'를 선택하고 아래에 표시되는 상자에 제목을 입력하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/addCommentSection.html:39
msgid "Post"
msgstr "게재"

#: app/cases/views/severitySelect.html:8
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:35 app/cases/views/list.html:72
msgid "Previous"
msgstr "이전"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:4
msgid "Priority Customer Support Routing"
msgstr "우선 순위에 있는 고객 지원 연결 경로"

#: app/cases/views/discussionSection.html:39
msgid "Private Message"
msgstr "비공개 메세지 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/discussionSection.html:5
msgid "Private Notes"
msgstr "비공개 메모"

#. Noun
#: app/cases/views/new.html:32
msgid "Problem Statement"
msgstr "문제 설명"

#: app/cases/views/advancedSearchCaseList.html:5
#: app/cases/views/detailsSection.html:21 app/cases/views/new.html:18
msgid "Product"
msgstr "제품"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/detailsSection.html:29 app/cases/views/new.html:22
msgid "Product Version"
msgstr "제품 버전 "

#: app/cases/views/new.html:97 app/cases/views/severitySelect.html:28
msgid "Production Support Service Level Agreement"
msgstr "제품 지원 서비스 수준 약관"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:5
msgid "Public link to this Search"
msgstr "이 검색에 대한 공개 링크 "

#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:16
msgid "Query"
msgstr "쿼리 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:85
msgid ""
"Reason for the escalation, the business context, the competitive situation, "
"past support experience"
msgstr "에스컬레이션 이유, 비즈니스 상황, 경쟁 상태, 과거 지원 경험등"

#: app/search/views/accordion_search_results.html:5
#: app/search/views/list_search_results.html:6
msgid "Recommendations"
msgstr "권장 사항 "

#: app/log_viewer/views/logTabs.html:9
msgid "Red Hat Diagnose"
msgstr "Red Hat 진단"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:4
msgid ""
"Red Hat Global Support Services (GSS) and Red Hat Global Partner Enablement "
"have  established Partner Escalation to enable our strategic partners to "
"escalate unresolved or mission critical customer support cases to GSS "
"leadership. This process will help you and Red Hat to better manage your "
"customers issues and provide a process for driving these issues to "
"resolution."
msgstr ""
"Red Hat Global Support Services (GSS) 및 Red Hat Global Partner Enablement에서는 "
"전략적 파트너를 활성화하여 GSS 리더쉽 팀에 해결되지 않은 지원 사례 및 미션 크리티컬한 고객 지원 사례를 에스컬레이션할 수 있는 "
"파트너 에스컬레이션을 설립하였습니다. 이러한 프로세스를 통해 Red Hat은 고객의 문제를 보다 더 용이하게 관리하고 문제를 해결하기 "
"위한 방법을 제공합니다."

#: app/cases/views/severitySelect.html:24
msgid "Red Hat Support Severity Level Definitions"
msgstr "Red Hat 지원 심각도 수준 정의"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:70
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:68
msgid "Red Hat Support Ticket Number"
msgstr "Red Hat 지원 티켓 번호 "

#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:4
msgid "Red Hat Watchers"
msgstr "Red Hat 감시자 "

#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:7
msgid "Remove me as watcher"
msgstr "감시자 삭제 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:6
msgid "Remove this Bookmark"
msgstr "북마크 삭제 "

#: app/cases/views/discussionSection.html:35
#: app/cases/views/discussionSection.html:47
msgid "Reply"
msgstr "회신"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: app/cases/views/requestEscalation.html:2
#: app/cases/views/requestEscalation.html:9
#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:3
msgid "Request Management Escalation"
msgstr "매니저 에스컬레이션 요청"

#: app/cases/views/requestEscalation.html:2
msgid "Request a management escalation if you feel that:"
msgstr "매니저 에스컬레이션 요청:"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:16
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:12
msgid "Requestor"
msgstr "요청자"

#: app/search/views/resultDetail.html:9
msgid "Resolution"
msgstr "해결 방법 "

#: app/cases/views/discussionSection.html:101
#: app/cases/views/discussionSection.html:59
msgid "SHA-256:"
msgstr "SHA-256:"

#: app/cases/views/createGroupModal.html:17
#: app/cases/views/detailsSection.html:10
msgid "Save"
msgstr "저장"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/detailsSection.html:103
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장 "

#: app/search/views/search_form.html:6
msgid "Search Articles and Solutions"
msgstr "문서 및 해결 방법 검색 "

#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:17
msgid "Search here to add watchers"
msgstr "여기를 검색하여 감시자를 추가"

#: app/cases/views/severitySelect.html:24
msgid "See the"
msgstr "참조"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:9
msgid "Select Bookmarked Search"
msgstr "북마크된 검색 결과 선택 "

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:3
msgid "Select Case Columns"
msgstr "기술 문의 열 선택 "

#: app/log_viewer/views/navSideBar.html:17
msgid "Select File"
msgstr "파일 선택 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:10
msgid "Select Log"
msgstr "로그 선택"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:13 app/cases/views/new.html:117
msgid "Select a User"
msgstr "사용자 선택"

#: app/cases/views/new.html:98 app/cases/views/ownerSelect.html:3
#: app/cases/views/productSelect.html:2 app/cases/views/statusSelect.html:2
#: app/cases/views/typeSelect.html:2 app/cases/views/versionSelect.html:2
msgid "Select an Option"
msgstr "옵션 선택 "

#: app/cases/views/bookmarkedAccountSelect.html:3
msgid "Select bookmarked account"
msgstr "북마크된 계정 선택 "

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:6
msgid "Select columns by dragging from left to right."
msgstr "열을 왼쪽에서 오른쪽으로 드래그하여 선택합니다."

#: app/cases/views/managedAccountSelect.html:3
msgid "Select managed account"
msgstr "관리 계정 선택 "

#: app/cases/views/columnSelectModal.html:16
msgid "Selected Columns"
msgstr "선택한 열"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/emailNotifySelect.html:5 app/cases/views/new.html:115
msgid "Send Email Notifications to"
msgstr "이메일 통지 전송"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:100
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:96
msgid "Send Request"
msgstr "요청 전송"

#: app/cases/views/addCommentSection.html:24
#: app/cases/views/attachmentsSection.html:12
msgid "Server File(s) To Attach:"
msgstr "첨부할 서버 파일: "

#: app/cases/views/severitySelect.html:6
msgid "Severity Level"
msgstr "심각도"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:27
msgid ""
"Showing {{AdvancedCaseSearchService.getCasesStart()}} to "
"{{AdvancedCaseSearchService.getCasesEnd()}} of {{AdvancedCaseSearchService."
"totalCases}} search results"
msgstr ""
"{{AdvancedCaseSearchService.totalCases}} 검색 결과 중 {{AdvancedCaseSearchService."
"getCasesStart()}}에서 {{AdvancedCaseSearchService.getCasesEnd()}}을/를 표시 "

#: app/cases/views/list.html:22
msgid ""
"Showing {{SearchCaseService.getCasesStart()}} to {{SearchCaseService."
"getCasesEnd()}} of {{SearchCaseService.totalCases}} {{displayedCaseText}} "
"&nbsp;"
msgstr ""
"{{SearchCaseService.totalCases}} {{displayedCaseText}} 중 {{SearchCaseService."
"getCasesStart()}}에서 {{SearchCaseService.getCasesEnd()}}을/를 표시 &nbsp;"

#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:11
msgid ""
"Simply navigate to and select a log file from the list on the left and click "
"the 'Select File' button."
msgstr "왼쪽에 있는 목록으로 이동하여 로그 파일을 선택한 후 '파일 선택' 버튼을 클릭합니다."

#. Noun
#: app/cases/views/listAttachments.html:9
msgid "Size"
msgstr "크기 "

#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:20
msgid "Sort Order"
msgstr "정렬 순서 "

#: app/cases/views/discussionSection.html:13
#: app/cases/views/filterSelect.html:2
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#: app/cases/views/edit.html:13
msgid "Special Handling"
msgstr "특수 처리"

#: app/cases/views/severitySelect.html:7
msgid "Standard"
msgstr "표준"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#. Verb
#: app/cases/views/new.html:125
msgid "Submit"
msgstr "보내기"

#: app/cases/views/addCommentSection.html:58
msgid "Submit Attachment"
msgstr "첨부 파일 보내기"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PCM_template, document template, author eukim
#: app/cases/views/requestManagementEscalationModal.html:18
msgid "Submit Request"
msgstr "요청 보내기"

#: app/cases/views/listBugzillas.html:7
msgid "Summary of Request"
msgstr "요청 요약 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/edit.html:20 app/cases/views/new.html:97
msgid "Support Level"
msgstr "지원 수준 "

#: app/cases/views/requestEscalation.html:8
msgid "The Red Hat Escalation Process"
msgstr "Red Hat 에스컬레이션 절차"

#: app/log_viewer/views/logsInstructionPane.html:7
msgid ""
"The log file viewer gives the ability to diagnose application logs as well "
"as file a support case with Red Hat Global Support Services."
msgstr ""
"로그 파일 뷰어는 Red Hat  글로벌 지원 서비스 (GSS)를 통해 기술 지원 사항을 저장할 수 있는 기능과 함께 애플리케이션을 "
"진단할 수 있는 기능을 제공합니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:7
msgid ""
"The requestor will then receive an email (at the email address provided "
"below) with the ICE ticket number and additional information on how to track "
"the progress of their issue."
msgstr ""
"요청자에게 ICE 티켓 번호 및 문제의 진행 상황을 추적하는 방법에 대한 추가 정보가 들어 있는 이메일이 (아래에 지정된 이메일 주소로) "
"전송됩니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:5
msgid ""
"This Internal Customer Escalation submission form can be used by any Red Hat "
"associate to obtain management support for issues that require attention "
"outside of the standard support process. Please visit the"
msgstr ""
"내부 고객의 에스컬레이션 제출 양식은  표준 지원 프로세스 이외의 주의를 요하는 문제에 대한 관리 지원을 위해 Red Hat 지원 "
"담당자에 의해 사용됩니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:72
msgid "This is your 8 digit Red Hat Support ticket number"
msgstr "8 자리의 Red Hat 지원 티켓 번호입니다 "

#: app/cases/views/versionSelect.html:5
msgid ""
"This release is now retired, please refer to the recommended FAQ prior to "
"filing a case"
msgstr "이 릴리즈는 현재 만료되었습니다. 기술 문의를 작성하기 전 FAQ를 참조하십시오."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:22
msgid ""
"This should be the email address associated with your Red Hat Customer "
"Portal or Partner Center login"
msgstr "이는 귀하의 Red Hat 고객 포털 또는 파트너 센터 로그인에 연결된 이메일 주소여야 합니다."

#: app/cases/views/new.html:97
msgid "To Learn more view the"
msgstr "자세한 내용은 다음에서 확인하십시오:"

#: app/cases/views/requestEscalation.html:8
msgid "To learn more, visit"
msgstr "자세한 내용은 다음에서 확인하십시오"

#: app/search/views/list_search_results.html:12
msgid "To view a recommendation, click on it."
msgstr "권장 사항을 확인하려면 해당 항목을 클릭합니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:21
msgid "Top Solutions"
msgstr "상위 솔루션"

#: app/cases/views/discussionSection.html:64
msgid "Transcript of chat"
msgstr "채팅 내용"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/discussionSection.html:124
#: app/cases/views/discussionSection.html:151
msgid "Update"
msgstr "업데이트 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/newCaseRecommendationsSection.html:5
msgid "Updating Recommendations"
msgstr "권장 사항 업데이트 중"

#: app/cases/views/attachmentsSection.html:37
#: app/cases/views/attachmentsSection.html:9
msgid "Upload Attachments"
msgstr "첨부 파일 업로드 "

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:1
msgid "Users Loading..."
msgstr "사용자 로딩 중..."

#: app/cases/views/manageGroupUsers.html:10
msgid "Users not available."
msgstr "사용자를 선택할 수 없습니다."

#: app/cases/views/detailsSection.html:15
msgid "View Less"
msgstr "간단히 보기"

#: app/cases/views/detailsSection.html:14
msgid "View More"
msgstr "자세히 보기"

#: app/cases/views/descriptionSection.html:9
msgid "View Production Support Service Level Agreement"
msgstr "제품 지원 서비스 수준 약관 보기 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version RHJBossMiddlewareOperationsNetworkProduc, document RHJBossMiddlewareOperationsNetworkProductUpdate.html, author Michelle Kim
#: app/cases/views/commonConfirmationModal.html:14
#: app/cases/views/confirmationModal.html:7
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: app/cases/views/proceedWithoutAttachModal.html:14
msgid "Yes, Submit"
msgstr "예, 보내기"

#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:20
msgid "Your Email Address"
msgstr "사용자 이메일 주소"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:18
msgid "Your Email address"
msgstr "사용자 이메일 주소"

#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:14
msgid "Your Name"
msgstr "사용자 이름"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:24
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:26
msgid "Your Phone Number"
msgstr "전화 번호 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/editCaseRecommendationsSection.html:38
msgid "Your Pins"
msgstr "사용자 핀"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:26
msgid "Your Red Hat Contact Phone Number"
msgstr "Red Hat 전화 번호"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:20
msgid "Your Red Hat Email Address"
msgstr "Red Hat 이메일 주소"

#: app/cases/views/requestEscalation.html:6
msgid "Your issue has become more severe or should be a higher priority."
msgstr "문제가 더 심각해 지거나 우선 순위가 더 높아야 합니다."

#: app/cases/views/requestEscalation.html:4
msgid "Your issue isn't being resolved appropriately."
msgstr "문제가 올바르게 해결되지 않았습니다."

#: app/cases/views/requestEscalation.html:5
msgid "Your issue needs a more senior resource."
msgstr "문제에 고급 지원이 필요합니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings
#: app/cases/views/discussionSection.html:66
msgid "and"
msgstr "및 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/cases/views/discussionSection.html:30
#: app/cases/views/discussionSection.html:42
#: app/cases/views/discussionSection.html:54
#: app/cases/views/discussionSection.html:68
#: app/cases/views/discussionSection.html:77
#: app/cases/views/discussionSection.html:96
msgid "at"
msgstr "시간:"

#: app/cases/views/discussionSection.html:65
msgid "between"
msgstr "채팅 내용"

#: app/cases/views/discussionSection.html:121
msgid "characters left."
msgstr "문자가 남아 있습니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:6
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/iceEscalation.html:5
msgid "for more information about the ICE process."
msgstr "ICE 프로세스에 대한 자세한 정보"

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version PortalCaseManagementStrings, document PortalCaseManagementStrings, author eukim
#: app/escalation/views/partnerEscalation.html:6
msgid "for more information."
msgstr "상세 정보"

#: app/cases/views/discussionSection.html:29
#: app/cases/views/discussionSection.html:41
#: app/cases/views/discussionSection.html:53
#: app/cases/views/discussionSection.html:76
#: app/cases/views/discussionSection.html:95
msgid "on"
msgstr "날짜:"

#: app/cases/views/severitySelect.html:24
msgid "to learn more."
msgstr "자세한 정보"

#: app/cases/views/advancedSearch.html:9
msgid "{{'No bookmarked searches"
msgstr "{{'북마크된 검색 결과 없음 "

#: app/cases/views/advancedSearch.html:9
msgid "{{'Select Bookmarked Search"
msgstr "{{'북마크된 검색 결과 선택 "

#: app/cases/views/addCommentSection.html:15
msgid "{{charactersLeft}} characters left."
msgstr "{{charactersLeft}} 문자가 남아 있습니다."

#: app/cases/views/searchBookmarkModal.html:4
msgid "{{creating ? 'Create a Search Bookmark' : 'Update a Search Bookmark'}}"
msgstr ""
"{{creating ? 'Create a Search Bookmark' : 'Update a Search Bookmark'}}"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/chatButton.html:4
msgid "Chat Offline"
msgstr "오프라인 채팅 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/chatButton.html:3
msgid "Chat with Support"
msgstr "지원 담당자와 채팅"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/treeview-selector.html:2
msgid "Choose File(s) To Attach:"
msgstr "첨부할 파일 선택:"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/alert.html:2
msgid "Close messages"
msgstr "메세지 종료 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/403.html:6
msgid ""
"If you believe you should have permission to view this resource, please<a "
"href=\"/support/contact/customerService.html\">contact Customer Service</"
"a>for assistance. Your Red Hat login might not be associated with the right "
"account for your organization,\n"
"      or there might be an issue with your subscription. Either way, "
"Customer Service should be able to help\n"
"      you resolve the problem."
msgstr ""
"이 리소스를 볼 수 있는 권한을 가지고 있는 경우 <a href=\"/support/contact/customerService."
"html\">고객 서비스에 문의</a>하십시오. Red Hat 로그인이 귀사의 올바른 계정에 연결되어 있지 않거나 \n"
"서브스크립션에 문제가 있을 수 있습니다. 어떠한 경우에도 고객 서비스가 문제 해결을 위한 \n"
"도움을 드릴 수 있습니다."

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_status.html:4
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_status.html:4
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_status.html:4
msgid "Logged into the Red Hat Customer Portal as"
msgstr "Red Hat 고객 포털로 로그인 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version Portal-Case-Management, document Template, author eukim
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/404.html:13
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_status.html:4
msgid "Not Logged into the Red Hat Customer Portal"
msgstr "Red Hat 고객 포털에 로그인되어 있지 않습니다 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:22
msgid "Note:"
msgstr "알림: "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:17
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:19
msgid "Password"
msgstr "암호 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:8
msgid ""
"Red Hat Access makes it easy for you to self-solve issues, diagnose "
"problems, and engage with us via the Red Hat Customer Portal. To access Red "
"Hat Customer Portal resources, you must enter valid portal credentials."
msgstr ""
"Red Hat Access를 사용하여 문제를 직접 해결하고, 문제를 진단하거나 Red Hat  고객 포털을 통해 보다 쉽게 지원 문의할 "
"수 있습니다. Red Hat 고객 포털 리소스에 액세스하려면 유효한 포털 인증을 입력해야 합니다. "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:22
msgid ""
"Red Hat Customer Portal credentials differ from the credentials used to log "
"into this product."
msgstr "Red Hat 고객 포털 인증은 제품에 로그인하는데 사용되는 인증과 다릅니다."

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:11
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:13
msgid "Red Hat Login"
msgstr "Red Hat 로그인"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:28
msgid "Sign in"
msgstr "로그인 "

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/security/views/login_form.html:3
msgid "Sign into the Red Hat Customer Portal"
msgstr "Red Hat 고객 포털로 로그인 "

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version Portal-Case-Management, document Template, author eukim
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/403.html:4
msgid "Support Subscription Required"
msgstr "지원 서브스크립션 필요"

#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/403.html:5
msgid ""
"The credentials you provided are valid, but you do not have<b>direct support "
"from Red Hat.</b>"
msgstr "입력한 자격 증명은 유효하지만 <b>Red Hat의 직접적인 지원</b>은 제공되지 않습니다."

# translation auto-copied from project Customer Portal Translations, version Portal-Case-Management, document Template, author eukim
#: node_modules/redhat_access_pcm_ascension_common/app/common/views/404.html:14
msgid ""
"The page you are looking for is not here. It might have been moved, removed, "
"or had its name and address changed. It might otherwise be temporarily "
"unavailable for technical reasons."
msgstr ""
"찾고 계신 페이지가 없습니다. 이동 또는 삭제되었거나 이름 및 주소가 변경되었을 수 있습니다. 또는 기술적인 원인으로 일시적으로 사용하지 "
"못하는 것일 수 도 있습니다. "
